{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 빅베어펜션(스파, 독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 入室時間から使用可能な施設はスパ/ジェット機です。 スパではロマンチックでエレガントな雰囲気で疲れをとることができます。 また、160mの天然岩盤水を利用して体を温めてリラックスした時間を過ごすことができます。 スパの利用時間は入室時から12時までで、利用は無料です。 ただし、入浴剤は使用できません。 個別バーベキューが楽しめます。 客室ごとにプライベートテラスの場所を使用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は入室時から11時までで、炭グリルは入室時から9時まで提供されます。 炭火2人基準価格は2万ウォンであり、炭追加時に1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 このペンションはロマンチックなメゾネットタイプになっており、恋人に最適な時間を提供します。 幼児、子供連れの場合は、安全に注意する必要があります。 客室は一軒家の客室として提供され、全客室で無線インターネットをご利用いただけます。 ペンション内にはカフェがあり、飲み物や軽食は販売しておりません。 オフィスには常備薬が提供され、胃腸薬、酔い止め、頭痛薬、バンド、フシジン軟膏などが備えられています。 駐車スペースは最大6台まで収容可能で、送迎サービスも可能です。 周辺には美しい野生花を鑑賞できる渓谷があります。 また、ペンションから30分の距離には楽しい時間を過ごせる龍湫渓谷があります。 周辺の観光地としては、南怡島、ジェイデンガーデン樹木園、エリシアン江村(スキー場)、ザラ島、アチムゴヨ樹木園があります。 これらの観光地を楽しむためにペンションで休憩を取ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設はどんなものがありますか？",
            "answer": "利用可能な施設はスパ/ジェット機です。"
        },
        {
            "question": "スパではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "スパではロマンチックでエレガントな雰囲気で疲れをとることができます。また、160mの天然岩盤水を利用して体を温めてリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用は無料です。ただし、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "客室ごとにプライベートテラスの場所を使用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から11時までです。炭グリルは入室時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火2人基準価格は2万ウォンであり、炭追加時に1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "このペンションはロマンチックなメゾネットタイプになっており、恋人に最適な時間を提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェがあり、飲み物や軽食は販売しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台まで収容できますか？",
            "answer": "駐車スペースは最大6台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい野生花を鑑賞できる渓谷や龍湫渓谷などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 499
    }
}